有冇巴打撮陰好薄

想知係咪好事嚟
成日有咩依郁就亂咗

剪all back 飛機頭啦
唔洗理d頭髮

仲係學生哥唔想咁浮誇

毒撚就毒撚啦

巴打唔好笑住先

推

中年危機？

我都係

通常咁樣髮線都好高啵

陰好厚 但係風一吹就散曬 頭髮好濃密 但係髮質好軟 搞到出親街都要噴野先固定到

all back 唔係好誇姐

姐家好多學生all back